對焦！！！對焦！！！

今日既重點係， 無通知書被清場。3點開始，5點大家散緊。無理由每次都靠義士撐場。如何反駁非法集結，大家係時候考慮下，以後都唔批不反對通知書，強行清場點算。

經過今日，社會將會有更大聲音停止不反對通知書，首例已先開，係時候應對